發夢。救人

如果有一幢building著大火，要消防車入去救，會唔會開左一條路？

推